# Задание: 
## Pешить задачу из двух частей и организовать структуру проекта на сервисах Gitlab.

### Задачи:
1. Для первой части организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD. Система CI/CD 
должна собирать приложение запускать его передавая аргумент, который может динамически указать пользователь. 
Результат работы приложения должен быть возвращен из CI/CD в виде артефакта.
2. Для второй части организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD. Проект должен 
состоять из 2-х сервисов: сервиса «приложения» и сервиса с «данными». Сервис «приложения», должен делать запрос в сервис 
с «данными». Система CI/CD должна собирать приложение и подготовить все для запуска или получения результата его работы 
(Например, собрать и запустить сервисы в разных окружениях, где приложение делает запрос к данным и результат сохраняет 
в виде артефакта или подготовить файл для запуска сервисов «docker-compose.yml», которые сохраняют результат в файле).
### Требования к репозиторию
1. Создать публичный репозиторий на Gitlab
2. Оформить структуру проекта на любом языке программирования и сделать первоначальную фиксацию пустого проекта
3. Оформить ветки «master» и «dev»
4. Зафиксировать в ветке «dev» промежуточные этапы разработки
5. В ветку «master» зафиксировать версию 1.0. полностью готовое решение задачи
6. Создать документацию:
   - В корне проекта: файл README.md с кратким описанием и интерфейсом программы в разметке markdown.
   - В корне проекта: файл DOC.md с описанием задачи в разметке markdown

### Функциональные требования:
1. Решить задачи на любом языке программирования.
2. Решения всех задач должны собираться, запускаться или разворачиваться системой CI/CD.
3. Для 1 части, требуется ввод данных, организовать данный ввод динамически средствами CI/CD (env переменные), а не 
«жестко закодировать» в приложении.
4. Для 2 части данные для задачи и приложение должны быть разделены на отдельные изолированные друг от друга сервисы. 
Например, сервис «БД» и сервис «приложения», которое делает запрос к «БД».
5. Данные для части 2 могут храниться в файле или БД.

### Порядок сдачи
Подготовить отчет в свободной форме по правилам оформления курсовой/практики, в котором должно быть:
1. Исходный код решения
2. Конфигурация CI/CD (.gitlab-ci.yml)
3. При наличии: файлы запуска сервисов (Dockerfile, docker-compose.yml и тд)
4. Ссылка на проект в публичном репозитории Github/Gitlab или личная демонстрация проекта

### Вариант:
#### 27 (7, 13)
**Задача 1 часть** \
Создать приложение, которое определяет в какой из двух вещественных переменных больше цифр после запятой \
\
**Задача 2 часть** \
Составить список учебной группы, включающий Х человек. Для каждого студента указать: фамилию и имя, дату рождения 
(год, месяц и число), также у каждого студента есть зачетка, в которой указаны: предмет (от трех до пяти), дата экзамена, 
ФИО преподавателя. \
Программа должна обладать следующим функционалом: 
- Вывод виде таблице предмета и даты всех экзаменов
